香港究竟邊度有好食既大福賣

是咁的。本人好鍾意食大福，去日本旅行一試難忘，日日食兩三個。但番到香港發現根本就冇士多啤梨大福賣。就算係普通大福都係包裝食品，唔係皮太厚就係d豆又鞋口又唔甜。東海堂果隻入面唔係紅豆。
有冇人係香港食到好味既大福啊🙏🏻🙏🏻

A1

A1 bakery?

SOGO地庫

urban?🤔

糯米糍

自己整啦, 以前返工同事整過 請我食
覺得好好食, 所有材料有得買 連紅豆蓉都有
之後自己包埋就得 佢話好簡單

東海堂d所謂大福簡直垃圾，用塊所謂糯米皮包住d蛋糕吉士餡就話大福，塊糯米皮仲要四四方方包唔實

日本大福就真係正到爆，即場整既口感同包裝隔夜既比簡直另一個層次

華御結

SOGO本高砂屋有賣
利申:無食過唔知好唔好